天文台今日話輕微偏東風 尋日就淨係敢話微風

仲信天文台唔係幫手維穩個班真係笑死人